有冇2628中國人壽苦主係度？

斷涯式直插落15.9

十年前 $60

無走？？

1手28$

正, 掃平貨

24.8入 28無走到 24蚊放左
呢隻閪股 出去走轉睇下佢地鋪就知點解無生意
揾啲呀嬋企係到sell保險

揸一年睇下點先

15.9入左2手，留比個孫

份業績「太好」，下星期一一定俾人 PUT 爆

我已經幫襯買中人壽

08年老母40蚊買左15000股

以前 D 人當佢中國 AIA
講真果句, 以前壽仔真係好紅

中國aia 咁把炮
同而家平保一樣

我媽當年45蚊入

轉AIA呢隻要等A股大升先有機